將泛民換成本土派, 好聽d就係將有用既劣幣換成無用既良幣, 難聽d其實都係劣幣換成劣幣

有用既劣幣:
新生代勾結到外國勢力, 當中既老鼠屎係為政協商人服務, 導致過去N年所有與共產黨一起發大財既議案全數通過

無用既良幣:
最勁就係以死感化世人, 當中既老鼠屎係為鄉紳土豪服務, 成個光譜得1條友可以勾結台灣勢力,但係從來冇打算勾結台灣勢力對付共產黨